有無人覺得samsung個廣告好撚煩

Cha Cha Lo Cha Cha
煩膠又洗腦

首歌煩撚到

one two three four

好洗腦wor
有無人知隻歌有無原唱 叫咩名
想做鈴聲

首歌幾好聽

藍藍路渣渣版
渣渣路渣渣